個ex無恥到咁都有喎

分咗手仲會間唔中喺story post合照 打抒情句子扮長情去呃囡囡關心佢
屌佢老母借我過橋勁撚狗

男人老狗打抒情文真係好撚柒

想收返錢

你post返上連登咪得

我生日佢post相再話以後無得親口同你講

收費點計算

男人真係狗嚟

delete晒啲相啦

Cap佢story post

仲要唔hide你嗰下先好笑喎 蠢過豬

幫我 你數口精

我以為你個名話我

有。。

共同朋友。。

Post上黎

死黑警引我自爆

真係掛住你又唔得既咩

500/次

唔得

師傅一年前已經同我講過， 佢話「男人係仆街，但唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶。」

$500 我平時收人都唔止

唔清楚你平時收費水平

我無奶㗎

你食我免費餐食唔少

物以類聚啦😅

你好撚好啊

唔想污糟我靚靚排版

刪左自己個樣咪得

我勁有心機整template

無你咁大膽post佢上嚟

美術100分

放上嚟

我無聊。。

你心地唔好。。

有時真係分唔清邊啲係假膠post 邊啲係真post

幾點啊仲膠post

你唔想死喇？

唔想你做未亡人❤️

又想累我俾人鬧？

會唔會呃緊你 想返啅

乜你出膠post有分時候嘅咩

唔會係呃我 無follow佢 係個frd話我知

凌晨係叫春

咪推 唔想相認

邊個夠你惡😅

係咪要開名😅

嘩呢d舊橋仲work ar，真係學到野人才黎

想睇相認

呃到妹豬囉

有冇妹豬介紹

嬲嬲哋archive晒佢算

屌你啦

推

我

又話和解

啲人執layout一次post幾張相好煩

唔夠揪 會比你食住

我之前對你都好nice 係你仆街先

唔想食你😅

乜嘢 你話自己唔係痴撚線港女嘅 邊有牙齒印
btw推

試過醉撚咗好柒咁wts個ex

法國用iphone內置嗰個執相會一致啲

你ok狗

老鮮肉wo

中國有嘻哈

好撚柒
我都算好彩有啲del得切

唔使客氣

我香港人rap香港地

但story有啲filter幾靚

依個好用

好撚尷尬block咗佢算啦

仲有stalk人ig睇到最底唔小心like咗

我係咪識你排版呢個字啱啱出現過

無follow啊

最好唔好係

我諗e樣野冇分男女既無恥既ex 分手之後係ig打抒情文 內容大概咁：識錯一個人 唔單只浪費左自己青春 好似比人呃左咁 仲令到自己心痛 希望下世唔會再遇到你

但係...佢主動分手果陣...同我講 我地唔適合 係性格既問題

我都幾無奈 佢ig po係我睇唔到 我知都係因為佢個朋友話我知 想fc下係咪真事

之後...佢個朋友話我知 佢兩日之後有新男朋友...有相

我...懷疑緊自己係咪綠左 仲要佢所有朋友都覺得我呃佢 係渣男

但係...最重點係 我係成個月之後先知個真相 我比人話渣男講左成個月仲要我完全唔知情 好似一個踏腳石咁佢就同個有錢仔開心 個有錢仔仲未知個真相

唔受你溝就仆街😅

我都知無分男女 但我個情況係男嘅無恥先咁講啫

👌 咁我食你 pmed

哈哈哈哈哈哈😂笑撚死 幻想到一聽電話聽到個frd係度尷尬rap

無溝過你

男人老狗就冇感受？

你成日講嘢……唔知你up乜……

變樣飛飛吓嗰啲好on9

blocked👌🏻

咁可能佢真係仲掛住你

咪推啦啊哥仔😅

拉

我應該知你邊個

唔會

唔是啩。。🤔

sorly囉你當呢個post假膠post人地咪認你唔到

此post議員

佢上一個係因為偷食分手，你今次係咩原因

大電視都好好玩

輕輕的我走了，正如我輕輕的來；我輕輕的招手，作別西天的雲彩

徐志摩好柒咩

🥺道歉。。。unblock

你可能識我

搵返嚟對鏡玩

你點知好難講

unblocked

人渣嚟

明架啦，在心中😅👌

你搞到我俾佢鬧已經勁憎你溝乜春

咁仲理佢

係啊 黐個電話喺額頭

無理。。開post講咋嘛

post樣pr公司爆佢

睇咩人做
如果係肥仔就不了

太多仇家一陣反起底就食屎

你快d po你同連狗合照去反制裁

我同連尼住無關係🙏🏻

掛住你嘛

想同你有關係🥺

玩膠都有仇家。。。

上世紀既事仲記得咁清楚😅

哦係咩屌你老母

蕉 連友！！

唔俾人玩膠話要光復連登嗰班新移民

我小器啊嘛😄

又上熱門

自娛勁快樂

咁你仲推

我明

哦係咩

講少少野唔岩聽就成班過黎9叫ma痴9線

我無聊...

點樣成班法

咪推啦好撚柒

10幾個p牌 同我打車輪

十幾個都唔滿意？但一個肥仔就心足？

有無鐵朋友

係女人嚟 因為女人係水造 謝謝大家

吓勁高汁-.,-

試下讚佢

李斯勁雞汁

你講我個樣定你個po

我屌你老mi

why not both

女人我照打

男人老狗打抒情文唔柒 柒係柒在po上網搏同情

咁你未po佢個story出黎
實無囡俾佢過到橋

係呀 因肥仔大舊衰 我又細心wo 咪放唔落囉

斯文仔仔嗲嗲先work

女英雄

佢呃女咪呃女 唔好post我就得

佢扮肥

書生feel好撚正

扮得似=真

我扮癲勁似

我可以試下滿足你

🤪 癲=qq

我有一個好撚正又高

唔使啦唔該

開個po Tag尻佢
叫佢未搞你
快靚正
不過佢無恥你就吹佢唔脹

知㗎喇。。

會唔會畀咗個機會佢扮慘

自戀狂

關咩事

屌你我哋好後生😀
嗰陣成日扯我條辮

冇得唔要 服務已供應咗

咁就睇你嘅功力有幾深啦
你要從班女同佢嘅角度思考
唔好用自己個位諗
唔好鬧佢同時又唔小心爆少少野出黎
話我咩咩同你一齊嘅時光
但中間又「唔小心」好自然漏少少故出嚟
個啲野又影響唔到你
但班囡囡睇到又潛意識地覺得呢個男人有問題
大佬啊
我男人嚟 點解重攻心計過你

供畀有需要嘅人🙏🏻

又得啦得啦

得佢扯我

知啦知啦 仲後生架ma

搞到你地為左爭我而反面係我唔岩😅

女人要心計都可以好心計
但對住仆街ex點理智諗到計啊

係佢視所有人為假想敵。。我無要過你

ok21800000 call我

好普通

靚先好扯

疊字係咪叫～ 蠢蠢

你要搵5個1仔

叻叻

女仔鐘意講反話就係人都知架啦😅

好心你有女就收吓把口

非 我pr黎。。。

都算失敗

好正常咋

我唔知佢住邊

你咪係女😅

岩岩fg 天才黎

我都唔肯定😅

唔知後尾鬧咗交

我個個月爆數

接受唔到蠢人 好無耐性會好躁。。

樓豬幾似yanny

個胸？

負數黎 有冇睇清楚呀

性病洗唔甩的。。。

你身高就負數

生根

姐係似啦

陳穎欣

我搣甩咗

唔似 我唔靚

太平冇乜留意到似唔似😅

天下太平

係咪要post相😅

可以

我同周柏豪合照

我屌你牙？

性教育？

唔似你風格😅

你同yanny合照post幾高汁

咪媽媽同囝囝😂🤣😂🤣😂🤣

屌 你唔中意未唔好follow囉

再唔係未同佢直接講，女人真係

話佢 自我中心到

有ff過溝啊蛇

咪無follow 同個共同朋友傾開偈先知都唔得啊？

我諗係想扮長情

呢個無論男女都柒㗎啦

數學啊蛇幾正。。又是四眼子斯文

收皮我ex又係咁 痴撚線勁撚嘔心
我生日又係post話 又到呢一日…
搞到全世界以為係我錯

係啊屌 好似佢好撚長情掛住我但我就風流快活緊咁 勁仆街

依啲貢飽貴嘅嘢想留b老公🥺

垃圾到仆街明明係佢唔撚柒珍惜我
逼撚到我自殘然後話你個死癲婆得我會要你
屌啦好心痛嗰陣嘅自己呀

啱啱分手果陣仲post話咩如果可以做你嘅心臟就好啦
屌你老母你係我個心我即刻自殺算 痴撚線嘔心到

sorry諗起有啲嬲

睇黎我地價值觀一樣😅

嘩你嗰個把口咁撚賤
為咗依個仆街自殘好傻豬

禾泥咗xianggang夜幾年🥺

真係不幸😅

wodee伏驚🥺

兮禾同di晶晶艾xg噶同志爆油白袗人噶咯🙏🏻、、

好耐之前嘅事喇 咁啱記得啫

寫得好另計

唔好再自殘

學lily姐真兮巧仙kool😅

放心啦 以後都唔會啦

美聯物業lily

500一次都收到妳手軟啦，做人咁貪心架

你仲衰

死基佬

細細個係咁

咁留住以前既合照無del
咁覺得點呢？

$500/q?

Ching 個名

屌 叫佢收皮啦

G

mk仔黎?

點啊

唔block佢?

原來係你地

臭g

唔記得睇名

咩點呢 有就要post㗎咩

唔係

成27 8歲都叫細？

認真啊妖 嬲

我免費雞

無follow 我block唔block唔係重點

裴珠泫真人

人地掛住你咪post下囉
係佢之前仆街
不過人都有感情
唔想睇就block埋相關既人

妖都話無follow
掛住都唔會消費ex下話
掛住就唔會借扮長情溝女下話

好

免費唔收錢既話約返q先啦

我堅係知你講邊個喎

柒

少理阿爸正仆街

樣衰要收一球

ok

又撩事鬥非開開心心做駙馬啦

我吃了好吃的

19才子好多抒情文喎

蜜蜂

打多咗。。

想吃

喝了好喝的

乜鳩黎

lemonade soda

請我飲

屎水

你啲屎 我ok

大木個姐姐

要索下個屎眼再答你

大木個姐姐喎

唔記得左佢有咩威水史

頭先嗰個

屌你 我以為你真係講緊佢家姐

唔開名🙇🏻‍♀️

想屌周柏豪多d

有冇諗過做2奶報復

係佢溝女溝到擺我上枱

最尾你自爆鳥wo

咪即係無溝過佢

鍾意又溝唔到，心裏苦味嗎

唔鍾意係有條女以為我溝佢

原來港女都係性情中人

點啊又

想加你奶g

咩奶g

ig

yannyyc

你果個呢

666 開黎見我 咪再扮野

你問吓肥豬員

信

掛住你姐咁憎人做乜

掛閪。。

我屌你啦431

又點啊 唔撚認真得？

又改名。。。

所以話d奸人應該人道毀滅曬佢留返d正常人係到

你係邊個？😑

佢見到你個po

幫你屌柒李志樂

唔po你啲裸照上網 已經算係咁